 14  Wanjh kunmekbekenh ngaye 6ngabenyawoyhkangebarrhke nahni bininj, kore kunwernkenh ngabenbukkan. Bedda nawu birrimayaliwern, wanjh bedberre kunmayali kadjalyakmen. Dja mak bininj nawu birrikodjkuludjad, wanjh bedda yiman kabirrikodjkuluyahwurdmen.” Kaluk Nawu Yawey Kabenmarnbun Ba Bu Kabirrihni Kamak Rowk